東涌街坊請即落樓接放學 東涌地鐵已停

緊急
街坊落去接放學

推

有冇平既酒店

唔好再係地鐵站 只會重演尋晚既事 諗其他方法走

醫院?

push

仲有船/去大澳/去迪迪尼

standby, quote me if need help

醫院已經會有狗駐守警崗

坐巴士去梅窩 再坐船走

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

PUSH

香港人要團結呀
東涌街坊幫手接放學呀